明年首季打工仔平均加薪0.8%十年低 IT業吃香：萬八請唔到fresh grad

求職平台JobsDB於9月委託獨立調查機構，訪問了本港436家商業機構，就2021年首季的招聘、薪酬及福利意向進行調查，結果顯示僱主預期來年打工仔平均薪金調整幅增為0.8%，是自2010年起同類型調查中最低的加薪幅度。

又玩平均數啊？

又水9人做IT狗?

以前就水人做地盤，而家就水人做it 狗

早幾年衝入地盤果班大學生而家咩環境

之後仲難請
個個一GRAD就申請加拿大work visa去做野

想引入支那蟲啫